有圖！現烤羊腿狂湧「超噁綠汁」 網崩潰：我要改素食了

嘩屌

牛油果醬

貴野來

係膏 唔撚識食 甘香可口

支持羊仔

暗倉?

咁其實乜撚黎

腫瘤，正常屠宰過程見到就會切左佢，如果污染左隻羊會成隻dum 左佢
做過劏羊

Wasabi

啲調味睇落好似蛆蟲

哇，好核凸

I guess it is fake

烤既過程點會 唔將粒瘤既汁抽乾呀？

綠色嗰pat擺係沙律醬

操你媽 嚇死寶寶了

係香港做？

係囉
有無咁撚creamy呀

清水健綠汁照奶

澳洲

擠膿真係痛到仆街

原汁原味呀

屌佢同d薄荷汁咁撚似
食左都唔知

鵝肝係鵝既脂肪肝
黃沙潤直頭係豬既病肝

咪又係咁食

羊肉廠

巴打你都好樂觀喎

睇標題都諗到清水健了

薄荷醬汁 for free

呢D就一定有圖

唔怪得食羊要配薄荷醬
原來係天然野黎

屌你老味

頭兩張真係會以為係牛油果🥑醬

清水健:

食物安全既角度上好似冇乜風險
至於好唔好味就真係唔知

清水健: 屌你d汁綠色架

你有你食素啦素食撚
我就餐餐食肉

草囉

芝心豬呢

舊腫瘤其實係咩味
腥臭?

Working holiday?

蝦膏咁掛

腫瘤? 腫瘤入面好似係膿黎

睇到都想食素

爆瘡

我都係Murray Bridge做過牛羊廠

Yes

見到咁嘔心我都唔會索，即刻推走佢

啲膿搞到啲香料望落似蛆

我係西邊

回不了...

如果食咗腫瘤會點?
對人體有冇害?

agger
1d都唔覺得核突

仆街了 連羊都有事

仲要係澳洲

仆你個臭街，慎入呢？

唔係腫瘤，係膿瘡 “Abscess”

綠色健康生活

綠汁雞皇飯

豬瘡

其實好慘，日日殺生

剪羊毛會唔會好d?

其實咩動物都會有啦呢啲膿瘡
最常見就係香港人鍾意食嘅豬頸肉，梅頭，有時瘦肉都會有但非常少

乜撚野黎?

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

講完轉頭咪又繼續食

屌你老母

素咪又係綠色

少食為妙